我條女真係好撚窮

無錢買衫着唔在講
一見到我屋企張king size大牀即刻訓落去
心諗你屋企無牀咩

對大脾粗到
窮又點會食到咁肥

King Size?

勒到入哂去

咁都叫粗！？

直接入啦

屌你老母咁真係粗

咁唔叫粗？

屌你呀

窮要食平價垃圾食物所以肥

個紋身好熟口面

番號呢, DLLM

由佢吹啦
呢條友未見過king size

操開gym啵

放心
見到你條xxs既Ben chow會即刻彈起身

你係咪筷子腳港女

呢D屎忽同大脾,一睇就知唔係港女

唔識野,男人鍾意大脾粗有腳型
小朋友除外

好撚正

queen size扮king size

下面個男人型我好多

乖 攞返屋企慢慢J